撘巴士聽歌係享受

特別坐上層

正評 = 覺
負評 = 唔覺

加埋出面落著毛毛雨，睇住啲雨水慢慢流落黎

覺，但搭成粒幾鐘返工就唔享受

撘地鐵聽完全無個個Feel

次次都瞓到唔知自己聽緊乜歌
好多時都瞓到過埋站

嘈到聽唔到

聽住歌 望住車窗外

巴士陣膠味，臭撚到

撘巴士有個靚女坐你隔離之後瞓著咗
挨咗喺你膊頭先係享受
佢頭髮嘅騷味
柔弱嘅呼吸
胸脯緩緩脹起
你已經扯到不行了
但又唔開敢有一絲嘅郁動
驚會整醒佢
縱使你早已經要落車
你依然陪佢撘到尾站
小姐 到尾站啦
佢因自己嘅失禮而臉紅
靦腆嘅 一句唔好意思 就匆匆隨大隊落車
而我就不慌不忙地報以後微笑
一手㩒住佢坐過嘅座位上嘅凹痕
感受佢嘅餘溫
利申 試過

我試過訓得太淋挨咗落個油頭毒撚到

聽到訓著

一對好耳機係十分重要

聽住歌睇風景會覺得自己拍緊mv

一定坐上層加車頭

屌你